歪歪林教主 我支持你

是的
人生五星星最重要

唔準鬧欣師小氣

欣師靜靜雞負評我

狗屎

小心欣師又post 多題oral題目串你
方丈好小氣